淫男連戰2名13至14歲少女 隔半月再抽插12歲少女

新北市一名19歲揭姓男子曾與少女嘿咻遭判刑，不料去年6月緩刑期間，又分別和3名少女發生性關係，其中1次還連戰2名少女，新北地院痛批他的行為已嚴重危害少女身心健康及兩性關係認知，今再依3個與少女性交罪合併判揭男4年5月徒刑。

據悉，揭男（19歲）身材高大、面貌英俊，3年前曾與少女嘿咻，遭法院判刑1年，緩刑4年須保護管束，去年6月3日緩刑期間，佯稱幫一名14歲少女介紹工作，邀約少女到他家，少女由另名13歲姊妹淘陪同前往，晚間3人睡同床。
不料凌晨揭男先跟14歲少女嘿咻，同床13歲少女在旁看著兩人滾來滾去，結束後揭男再把13歲少女帶到隔壁房間滾床單。
同年6月20日凌晨，揭男邀另名12歲女童到他上班處聊天，又跟對方發生性行為，女童父母得知後怒提告，檢警循線查出他和3女嘿咻犯行。
新北地院考量揭男已有類似前科，卻仍再犯，嚴重影響少女們身心健全發展，造成兩性關係錯誤認知，且未與被害人達成和解，今合併判他4年5月徒刑；仍可上訴。

台妹大把善良好男人埋單

13,14歲就破處

性慾魔人

未入已經估係台灣嚟

姊妹丼

14, 13, 12, triple kills

公司來了條台妺20出頭
不過見佢地十多歲破處
估計已是老江湖

同床好淫蕩 A片feel

底底有血或精，好易俾老豆發現及憤怒

連食三件未成年先坐4年
台灣法律

新

呢類人真係要化學閹鳩左佢

相？

老豆都有份執

劑

睇你語氣好似覺得好抵，其實你都可以

新北老豆每日要索下個女條底底先瞓，呢啲基本嘢嚟

所以D人成日話台灣，生活壓力大人工低冇發展空間，佢哋根本唔明白台灣嘅吸引之處

香港宅宅用幾千蚊食Ｄ18歲公廁，仲覺好抵

淫男連戰

一定勁開心

睇到連戰,就知台灣啦

準備移民新北，有咩需要注意

le d官洗唔洗燒春袋

新北市

準備坐幾多年

一見「淫」就係taiwan

新北市又加一分

贏哂啦屌
一生賺幾多錢都冇用

屌 唔講都醒唔起呢個人，標題

因為100單會有一單比人發現

屌你

台灣最美的風景是淫

女既都好撚有問題啦屌

新北市+1分

我今鋪估中地方

到底台灣性教育有咩問題
香港性教育已經出名on9
點解風化案仲遙遙領先香港

四年不虧

死共狗+淫蟲

點撚樣介紹工作可以上屋企一齊訓

揭男（19歲）身材高大、面貌英俊

估計屌14歲台妹同時用手指了13歲台妺lin頭同臭西

身材高大面貌英俊，圖呢屌

新北+1

新北地靈人傑專出人才

正

佢就正啦 雙飛 仲要13 14歲

蘋果報真係不得了
咁既標題出街cls

人生勝利組

女童向媽媽炫耀自己今天起不再是小女孩了！

媽媽，我終於明天你為甚麼會叫及墳水

邢家啲女唔係好多都係咩

外貌英俊

然後成為爸爸的新玩伴，快樂地生活下去

直到一天遇上高薪厚職、從未拍拖的阿明⋯⋯

提子

蘿莉

出番黎先23又可以無限loop

所以咪話，
台灣真係一個充滿住beach同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗香港都係叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫，
一有時間就諗下可以點樣Hi到自己個呀嫂，表姐妹，或者朋友個女，朋友個孫
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點Hi個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

阿明:外父，多謝你教導有方

外父: 儍仔，應分的

yes估中

靚仔高大 好想幫佢含

滾床單

台妹除左識化妝夾波
其實好撚蠢

台

SUNBUS!

又新北

Goal!!!

點解張圖條女揸cam

入嚟就係睇新北市